[PC/PS4/Switch]Winning Post 9 2020集中討論區

見到葵廣已經有PS4/NS版賣

官網:

"新"要素其實就係加返大多數WP8 2018版本身有既野

好多年前玩過WPW
好耐冇玩，唔記得咗點玩

呢度未更新做2020版教學不過都可以睇住先

日文 不了

呢樣冇計
不過隻game漢字多而且唔係劇情向,要睇得明唔難

之前打名個日本名打到on9

預左訂隻game $488 ，已經可以拎貨

我以前玩Pc版都好辛苦先打到個名入去

記得上件PC版好似入CD-KEY落STEAM都鎖區，希望今年唔會

今次想買NS版

PS4? 請問邊度買? thanks!

其實我都係
不過機都未買得PS4, 而家NS好似仲俾人炒緊無謂食炒

睇steamdb今次如果係買數位版應該冇事
利申今季都係改返玩PC版,會試下

之前8果幾集都冇事，係上集唔知發咩神經

岩岩行過好景 上電梯最大果間$488
同層其他$498-$529

不過隻game而家係steam頁面都未有得比人買,唔知今晚解唔解鎖

好唔好玩

其實玩PS4版定PC版好呢隻GAME

steam應該限日本ip買，過往經驗

thanks 巴打
我返我屋企附近買算 HK$515, 出旺角車錢都差唔多

ns版已入手

Between今集加返edit data,有冇買左既check下有冇新既香港馬(非日本馬既名會用英文列出黎)

有冇加海外賽

【Windows版ご購入予定の皆様へ】
いよいよ明日3月12日発売となる『Winning Post 9 2020』！
Steamでの販売および認証開始は3月12日AM10:00を予定しています。
動作環境などは公式サイトでご確認ください！ #ウイポ

仆街要聽朝

PC買到實體版應該可以即玩

澳洲馬個BUG冇左

本來就係BUG好正常

想知線上賽開咗未

而家D實體版應該都係要用steam

上年我見有D店家話入好哂之後個STEAM離線就OK，但我買數位所以唔清楚

我本身落左訂，同間叫Spartans entertainment 既鋪頭訂，你可以上網揾下

Thanks 巴打
擒日買左喇, 不過太攰未打, 今晚開始打

今集繼承save點玩法？
上集冇得繼承WP8真係

Pc版有現貨未

繼承WP9，如果有WP8任一集追加符俾你，好似係

WP9都係要玩到2021年先可以繼承？

30年以上，應該係，唔夠就自動波過

我WP9先玩到2008年

通常我都係玩十幾年就開始停，係上集有線上賽先一路玩落去

集集玩唔完之後又出新
又重新玩過

通常玩到菜七子退休就唔玩

Mihono bourbon同Rice Shower要額外俾660yen先用到,暗榮

今集有無得用香港馬?
記得以前想用蓮華生輝，要用修改器將隻牝馬生之前轉入自己個倉，生咗再用返修改器比返匹牝馬人...

正常個名唔爆上限都可以

試過,爆名馬會生隻不知名馬出黎,要冇爆名先可以咁做或去買

呢個未更新2020版,雖然我覺得今次未必要更新,因為我係佢個data到搵唔到夏威夷,忠心勇士呢D不過爭分奪秒有加強到

有冇師兄可以教下我配種理論
睇完wpstud都唔明

屌你老母又要我開VPN

我開個日本steam account入key算，用vpn申請左後，入key下載玩game都唔洗vpn，而且你嫌成日換account麻煩仲可以去3dm down個破解exe(已經出左)

我諗緊要唔要轉個ACCOUNT去日本開完，過一個月先轉返過黎

驚會ban,雖然買貴野steam通常當你送錢唔會理你

我入CDKEY ONLY

CLS上集用VPN就得今集連個ACCOUNT都要轉埋過去，咁暗榮你就咪撚俾人係你個網買啦屌你

迫PC玩家玩開心版(至少都迫到down個破解檔)

完全唔似間廠風格囉

難易度Ultimate之後多咗一個嘅

Between轉日區的話買唔買到果堆DLC

買到

麻煩開心版收埋講。上年呢個post係唔會講呢樣野。多謝合作

用咩付款方式黎買可以買到?

今集做到咁cheap?
仲諗緊買唔買
上集玩到用迷人景致歐洲三冠跑唔贏英皇錦標就棄左
今集聽到要比現錢先有晒堆馬真係令人卻步

其實上集都係....你有符一樣買到...堆DLC係唔買都得架喎

卡。我買左毛色名鑑同姬神做秘書

講緊大樹快車，貴婦人果堆。89年果兩隻就好似一定要買..但其實你繼承save係唔駛買

提提大家。用繼承檔開波係用唔到東海帝王

係咪直接用信用卡買，地址果度寫返香港果個都得，因為早前想用paypal買時話我地址同steam果個唔o岩

應該係1056yen果4隻要買先用到，其餘既你有虹符就得

switch 版會唔會load得好慢

今集開波可以選東海帝王?

睇日本仔blog好似係.....掛

我係

有冇個blog睇下

DLC買秘書衫，開波果4隻，毛色

每年+5入廄真係會有人買咩

+5真係冇必要,今集仲加返一口馬主club俾玩家塞D馬過去
牧場+3反而有用

Between steam上面既DLC係咪直接用信用卡買,填香港地址+日元結算都得

我之前有入USD steam卡落去，今次用淨返d錢買，所以答唔到你信用卡點買

講緊7仔賣果D Steam Wallet卡?咁我去買港幣卡入去個日本account度得唔得

港幣未買過唔清楚，但USD果隻卡正常入落去會自動轉做你個區貨幣，等值轉換

買完如果有用淨，到你轉返香港區正常會計返匯率兌返港幣下次買其他game用

咁我因間去買返張,唔work都可以入返去主account反正都有其他野買
Between你隻USD卡幾耐之前入落去的

好似上年秋季特賣，趁特價入手十字軍之王同歐陸風雲

開波用到橫山典弘

Worked,已買

今集騎師冇上集咁難識，上集個模式應該俾人屌到反轉

上集真係唔識就無得用

知唔知同姬神結婚係咩條件

我都好想同佢結婚

日本攻略網，暫時乜撚都冇要等佢慢慢UPDATE

今集啲調子好易跌

但呢隻game實名馬階段硬係覺得冇討論價值

有線上賽，所以就算91年開局都盡量唔會買實名

我玩電腦版。線上賽硬係覺得實有人改能力。所以我未玩過。但我自己除左好鍾意既馬會買其他都係自己配

有冇改我唔知，不過我試過搵隻72SP上去跑有得贏，之後搵隻80SP左右上去反而輸，當時一見到排頭3果幾個係賽事有出馬就通常唔想跑

有無得自己改返啲馬名

線上賽跑完一次要等10分鐘仲未改，邊個白痴設計

想問一下 線上賽要點參加 同有咩參加條件

自家生產非史實馬
贏日本G1 / 部分海外G1
要睇比賽

贏完之後就有得揀上去線上跑

海外G1包括：
飛馬世界杯
杜拜世界杯 / 司馬經典賽 / 草地賽
凱旋門
珠峰
BC經典
墨爾本盃

操咗成晚終於開齋贏一次

想買黎玩，新手會唔會難上手? 睇wpstud睇完都係唔多明，同埋建唔建議買埋DLC? 暗榮啲game好貴

wpstud有個開局攻略,雖然未更新2020版不過相差唔遠,照跟可以好快上手,當然配種果D參考個網之餘+自己慢慢摸索吧

即係跑邊3場，記憶中未見過

想問而家pc 版可以點買？ 係咪一定要開個新 jp steam ac 至玩到？

查到了，有2場係GIII

數位版一定要JP STEAM ACCOUNT，不論你直接STEAM買 / 暗榮網買

之前好似唔使jp steam

係呀，呢兩年唔知暗榮定STEAM發神經

其實係steam,佢地上年改做account區域綁死左,除非轉區

咁我買swtich版算了

咁如果搵代購買實體版呢？ 會唔會可 以skip 到steam 咁安裝同玩？ 因為唔太想成日要轉steam ac

唔清楚

今日買左，但要將舊auto進行到2021年，原來要好耐

岩岩買左隻WP9 上一隻係玩WP8 2018
WP8 2018係每星期咁TRAIN
想問下 WP9點樣TRAIN馬 點將速度得B既馬升上A或者S?

2018個操馬MODE冇咗回歸原版，可能俾人屌似WEB版，夾硬加SP可以考慮用絆コマンド，不過WP9狂塞絆コマンド俾同一隻馬加SP個方法都好似BAN咗，暫時仲摸索緊點操

前日買咗，新玩家

贏大阪盃，輸香港冠軍一哩，返去贏安田
海外X

其實想佢更新返champion jockey個database

入面有教
但我唔識日文 有冇巴打睇得明 可以翻譯下

新手想問下
調教方針應該選擇重視本身弱既部分，定係強既部分？

弱

EDIT.SD9 WP9 2020 EDIT。Ver2。抜けや、新規追加の間違... EDIT.SD9 343.6 KB 20/03/12 23:42
^實名檔

2020_0001.zip 2020_0001.zip 993.2 KB 20/03/15 18:00
^看馬器

果日用咗VER1個實名檔開咗局SET好哂野之後先出VER2，我真係想爆粗

官塘有無

有

究竟點先玩到線上賽？
已贏大阪盃，一哩冠軍都唔見有線上賽比我揀

想問switch 個初期特典係要點拎？

自家生產非史實馬
有冇睇賽事

有, 係唔係每個日本中史既 G1 你贏到就有?
定係要中央既大賽G1先有得玩?
大阪盃贏過, 二月錦標贏過, 櫻花贏過.
贏完返黎巡遊完就去返對話狀態.

中央G1贏到就有，贏完之後有個畫面係騎師+調教師對話，果個畫面最下面會多咗粒制俾你入去線上賽

上一集我試過有一兩隻非史實自家生產跑贏但都入唔到線上賽嘅問題，今集暫時未遇到

有冇人收switch版?
西鐵線交收

巴打幾錢放?

$450
有意tg我

調子好似易跌左好多

操馬你地全部委任定自己手調？

綠線邊度買最抵
19無記錯伏到弱智
2020有咩香港新馬玩

wp9_2020 ulv.zip 競走馬強奪を含めたULV

唔知可唔可以將日文名太長既馬搶返黎

試左95年拎左兩歲奔騰
然後去編集->競走馬data->Data 10最底將閹馬果行空返就可以幫佢駁返兩粒蛋

想問下 幼馬係咪要3歲先入到厩

NS 同PS4 PC 係咪一樣

唔同
NS可以帶出街玩
ps4同pc 就難啲帶出街

amazon買完，前兩日先拎到，再花咗一晚Auto埋果10年，今晚開save買晒杏目，雍容白荷佢地返嚟屌

其實都係符合啲條件就得。
唔明試下自己畫個血統圖highlight返觸發果啲格，會清楚少少要進階啲，可以再上網睇之前啲人寫嘅血統經營方法

利申：望住數字9配

91年開局最簡單就係搵果堆名種馬配，生到雌馬再配母父O已經加好多

自行處理手術

Steam版有咩方法買？

我最尾都係學樓上啲師兄咁，用vpn開個新既jp steam ac，跟住去amazon 買digital 版，再將個code 響jp steam ac 度啟用（我啟用code，開始dl，拎埋個free dlc都係開著vpn黎入jp steam）
裝完之後每次要玩都係login 返個jp steam ac ( 唔駛開vpn都入到game)

之前巴打講

數位版一定要JP STEAM ACCOUNT，不論你直接STEAM買 / 暗榮網買

師兄 第一次玩 邊度有得從頭學？ 除左報名 買馬 賣馬 退休 我咩鳩都唔識

search WP stud

原來今集BOOKFULL都可以夾硬配，用錢掟落去就得

幼馬 邊3個有雙圈先係好馬？

頭3

使唔使連上網玩

金符有咩方法拎到 係咪有就可以直接買馬返尼

Ching 註冊左之後邊到拎code 全日文真係搞唔掂

條link已經係，搵返winning post9 2020，然後揀你平台，PC, PS4, Switch，入到去就見到有code，我用switch的, 係返eshop度入，load save或開新save，到1月1週秘書會問你用唔用個dlc，你答用就有3金符。

無料會員3金符，如果有課會員係5金符另外仲有啲絆同埋角色比你

佢先到先得的，各版本得1000名無料名額，無code即係送完

應該無晒子
btw 唔該晒ching

新手,91年開局點先可以買到香港馬?
我見佢話要海外牧場,WPSTUD 又話要完咗史實年份嘅第二年先開到,咁仲點買到?

點拎？ 用符定買

新手求教點買勁馬玩

唔駛海外牧場
第二年贏兩個海外G1(唔知駛唔駛唔同地方 我贏澳洲同歐洲)
第三年1月2週會問你買唔買海外幼駒

除非你特別鍾意某隻馬
否則可以等到天久出先買
隻野好撚襟玩

海外g1係咪要自己報

想問下 我而家個紀錄d符 有無得過落個新紀錄到？

我連歐洲三冠都拎埋 1月2 週都無問我

終於有，原來要同青葉xxx 友好高先得，thanks!

我記得有得SET次走方針就可以自動排出海外，不過我自己通常都係手動排賽程

至少玩到2021定2022先可以

想問一下每年引退杜馬，佢都問我唔知咩結唔結成，其實係問緊啲咩？

仲有想問下 雄馬退役係咪無得擺係自己到做種馬？

隻驚係咪玩配種？

要起設施先可以擺自己牧場到做種馬

最好自己郁手報名
另外留意番隻馬個馬場適性同個馬場夾唔夾

シンジゲート，擺隻馬去人地到自己拎返每年1-5次配種權，如果做系統就唔好喇...

初頭送嗰隻就拎去做SYNDICATE收返錢

想問下今集可否同祕書結婚?
攞左最優秀馬主同牧場生產後都唔得既

正常可以，只係未知每一個秘書條件

係咪只係可以秘書?

知人 / 牧場長都可以

以為冇咗配種權拍賣 原來可以掟多啲錢配

海外G1好似難贏左

同到黃金巨匠跑凱旋門都唔係行番黎

放棄線上賽，上WK都仲正正常常，今WK已經開始群魔亂舞

唔講有無改馬既存在，本身啲日本仔都玩得好快+ 癲。
睇佢地啲blog ，全部都有晒好周詳既計劃 plan 足幾代黎配種

今集係咪無左栗原美穗？ 好失望，以前集集都搵佢結婚😢

plan唔係問題，主要係放工返到去都chur唔到咁盡，就算d海外賽贏到盡都追唔到上頭幾名，諗諗吓都係無謂咁辛苦逼自己同佢地死過

算啦，剩係玩既時間無得鬥😂 佢地可能一日十幾個鐘打機，一日飛幾年。
我一日玩到一年都已經叫超額完成

今集係咪有海外牧場？由2021開波，贏過頗多海外賽，但都未見

海外牧場：
名声値がかなり高い
牧場の規模がある程度大きくなっている
資金に余裕がある
海外競馬でかなり良い成績を残す
特定の人物と出会っている
日本牧場で種牡馬繋養施設を建設済み

反而我想合CLUB開牧場個條件
クラブを設立している
名声値がかなり高い
資金に余裕がある
生産者として実績がある
繁殖牝馬を多数所有している
種牡馬を多数所有している

想知

建議可以買住D平價繁殖牝馬填滿既牧場佢

Club 我反而已經有

玩日系game除左用銀彈之外係好難打得低佢地
仲未計佢地都係重課

CLUB開咗，係CLUB個牧場未，搵史實馬塞落去俾佢狂跑先

明明係社畜點解有咁多時間打機

咩事？歐美d G1 點解咁難贏，贏唔到都算仲要成日大敗

係咪草地適性唔岩呀？ 我發覺今集馬場適性影響都幾大，跑啲唔擅長既草地特別難贏

今集遠征好多時第一場會發揮唔到,上面個攻略twitter都有提到
所以想贏歐洲三冠美國三冠既建議先去搵場歐洲/美國預賽跑下

精神力弱隻馬遠征都會變傻豬

已經跟番個適性，適性綠色先跑，不過可能係因為我玩ultimate，所以更加難贏

已開，要廿個億

幾時有返運馬車可以補救精神力弱問題

Club牧場有咩用？

未知，尋晚玩到佢彈通知話收我廿億開，之後就save完訓覺，今晚再講你知，我估應該同上代分場一樣啩

你開既時候有咩設施/馬數etc?

好想同袐書結婚，但玩左20 年都唔得，其實要咩條件

開game個陣有講過
3個都唔同

CLUB牧場初期設施同開新GAME個牧場一樣，但應該同8代分場有少少出入，放係CLUB牧場嘅幼駒牝馬同種馬都應該唔屬於玩家，等等繼續研究...

Update：Club牧場可以由自己配種

我意思係開到club牧場既條件

好想玩 但唔識日文

Sor

牧場設施同牝馬滿，種馬得一隻，我估開club牧場主要同club名聲/錢/贏G1有關多，反而同原本牧場關係唔大

我都唔識日文，不過鐘意馬仔既真係忍唔到手，其實都唔駛太識日文，最緊要認下啲馬名同識下血統，呢啲隨著日子自然會認得

即係Club內牡牝馬唔駛錢任配?

Club未有種馬唔清楚，但應該同你自己牧場一樣

懷疑線上賽對場地適應都大影響，但我未開到個適性鬼知佢啱唔啱跑咩，S+都跑包尾

個fd買左windows 版但係卡左喺輸入名果度，而家唔知點解决

win10直接裝日文輸入法

或者google日文輸入器

日文打到，但輸入唔到落隻game 入面

咁用日文輸入器，我都係用佢

邊一隻？我叫佢試下

殘體注意

都係唔得，但用同一個方法輸入winning post 8 2018係可以，就係2020唔得

咁要睇吓有冇其他巴打有方法

唔知9代用唔用到，巴打可試下

Win10 既話去控制台 地區果度轉做日文，reboot 完就用返ime日文輸入法都入到日文

除左wpstud之外有冇其他中文既攻略網
新手入坑想搵個詳細少少係有教頭兩三年開局既
得日文網有但係睇唔明

想問點樣先買到switch數位版？

PS4 果Save editor 係咪收左皮 用唔到
改下錢都好呀

Switch版用メモ改持病呃唔到高松歌劇
玩到2020都起唔到花壇
點算

可唔可以簡單講下隻gane個玩法啊？
同埋有冇得連線同網上其他玩家賽馬？
諗起以前玩ihorse, 想玩返賽馬game

Pc版好似都唔得，我改完玩左一年都未黎

用日本區eshop

dlc堆馬係唔係正常玩都會買到?
只係要用彩守買?

麥昆+精密機械果兩個DLC包唔得

發現一個再簡單D既拎名太長馬方法
對住名太長既幼駒(記得要出生1個月=5月第1週後)係ULV度右鍵->編集->能力data->繁養牧場度除左"+32"果格外其他空左佢(+32其實就係玩家個牧場)
然後返隻game就可以買隻馬(冇錯隻game顯示係自己同自己買,不過work就得事但)

Between如果有人用之前既方法拎左D馬而想果D馬做到種馬,需要都做埋上述動作,唔係得話之後隻馬都係做左乘馬+冇得選擇俾佢做種馬

唔該巴打，咁淨係買1056yen果個

新手冇符
一開始應該要做咩去維持生計？

今集仲係咪咁易玩? 用2線馬操爆都嬴到1線馬?

經營牧場、生產馬、安排賽程、培育人馬。
大致上應該係咁

都係用wpstud介紹個隻馬，頭兩年盡掃弱既G1 (澳洲，香港），報名時唔好撞隻東海帝皇，目標贏夠8場G1退役後取第一個金符。頭兩年慳住用，留廿二億去買阿馬遜同大樹狂風，之後就會正式起飛。絆符記得先識武豐，大賽騎師。

賣仔

請問依家係咪淨係可以買game card, 冇得買download 版？

唔該上面2位巴打
追過下post
但請問點樣排賽程先好
有冇話一個月只可以出一場？
見之前啲post話跑4至5場就放大約4週牧？

香港唔知點解我跑極都贏唔到

香港果幾場應該係海外入面比較易贏，你睇吓係咪精神唔夠

CLUB牧場唔計自家生產，要購入咗先可以用絆指令，暫未知可唔可以出戰線上賽

咁應該係

感覺今集8圍能力影響大過以前，距離上限用埋絆指令差100都係差DD，精神B以下海外賽基本都無望，パワー就未知，不過估計都差唔多

香港果啲比賽因為賞金關係偶爾會有上位馬參賽
同澳洲十一月場五億短途一鳩樣啲對手同平時啲澳洲賽兩個次元嚟

馬本體問題就冇辦法了

第一次見配合評價星左，有冇伏？

爆發力好低。。。配唔配好？

打星=出史實馬,D爆發之類唔洗理

結左婚墨先會生仔？

好想玩 有冇SWITCH版用家 ?

你個名

1.02已更新

クラブ牧場の設立後、幼駒セールに参加できなくなる場合がある不具合を修正

想問流星馬是咪一定係好馬？
定係都係要睇嗰3條友嘅評價？

我新手，玩hard都唔掂，d錢用得好快

大逃跑法未贏過，不論無聲鈴鹿或跳舞城

有冇邊堆賽事高賞金？

好似第2年海外拍賣買amazon同大樹輕鬆起機
然後狂買母馬生仔賣仔賺錢

亞洲一哩賽系列，本身杜拜香港同安田都高獎金，贏晒四場會多4億幾獎金，不過杜拜個場對手有返咁上下，另外年尾好似有場短途係5億獎金

大逃 我係馬海戰術先用

大樹快車係咪冇得海外拍賣買
一定要彩符買?

彩符馬無拍賣

Thank you brother, 全賣？留幾多隻跑好？

你要睇巴x小紅塵教學
我都條學緊咋
或者你追返早2個post

唔該晒

是咁的

呢隻馬A係我1月1週引退的

呢兩隻馬B同馬C就係我年尾引退的

而唔知點解馬B同馬C我只可以二揀一做種牡馬
馬A就係唔撚係都可以做種牡馬
有冇人知點解
二冠馬做乘馬真係接受唔到

個系統支配率太高去到流行系統 得兩個G1都有機會做唔到種馬

但係馬C四歲個賽績係咁喎
如果我年尾唔揀佢做種牡馬會照變乘馬

想問一下如果一開始無set到自家馬預設既名，之後有冇得set ga?
以家年年年尾都要自己set好麻煩

有冇人有唔同女嘅結婚條件？

咁多位師兄 想問問琴日經過黃金 個老細話champion jockey special 已經無出 最新既Winning post 9 2020入邊係咪可以玩埋自己騎馬 ？ 想玩騎馬動態點 利申新手

champion jockey special 係日本eshop買啦，winning post無馬騎

我反而之前SET左，而家想改唔知邊度可以改

想問下如果黃金旅程做種馬，放CLUB好定留比自己牧場好?

自己

咁係咪一定要買左巨匠個老母先配得出巨匠?? 電腦會唔會自動搵巨匠老母配我隻黃金旅程??

正常放係NPC牧場嘅母馬會優先配出史實馬

了解。唔該巴打

SWITCH有冇真實人名修改檔

Switch 版邊到有得賣呀

呢啲game大貨唔多，返貨都少，二手也少，我行左幾間望下都無，真係唔知。有冇考慮買數碼版？

我今天去睇下，冇就買digital.

想請教下 如果我買左Galileo
退休後係咪要賣個種比人先會跟史實出Frankel Highland Reel, Gleneagles 定係我可以自己keep住個種賺錢

母馬係歐洲馬？
未開海外牧場應該自己配唔到

未夠錢開外國牧場
退役後留日本牧場係咪都搞到冇哂後代？

應該係

正常唔會，電腦配種同玩家配種唔同玩法，你亦都冇方法唔俾佢夜晚拖隻母馬黎同你隻公馬配

范膠爾老母可以2002年頭用兩彩符買
買阿媽送范膠爾同noble mission

Frankel跑唔到2400爭啲

我琴晚見到觀塘頂樓有，$498

用可以+柔軟嘅騎師絆SP塞佢食2個，到跑2400賽再配有折り合い騎師，最後用埋心肺機能強化

●姫神ノエル：幼駒イベント「流星」「暁の幼駒」「一等星」発生
幼駒イベントは１年に１種類のみ、また開始初年度には発生しない。史実馬でも起きるため、早期結婚を目指すなら1992年以降の対象馬をエディットしよう。

最短結婚のための所有馬一例（能力を発生条件に合わせてエディット）
・「暁」コンサートボーイ（1992年生・母コンサートダイナ）
・「流星」1993年生のどの馬でもよい
・「一等星」メジロブライト（1994年生・母レールデュタン）※エディット不要

我上星期係葵廣買左啦，thanks

玩到第13年，國內group 1 差唔多嬴晒，去遠征group 1仲未贏到

建議先去跑場G3G2熱身,精神力冇S既遠征第一場好大機會輸到on99

配到隻牝，無敗3冠+秋古馬，12戰不敗，四歲出去遠征跑司馬三甲不入，得第四

今集咁有挑戰性?
有玩9未買最新一集
部switch比人拎左去玩動森

今集仲有個屬性要睇，就係場地適性，唔識跑既會低半班

上集已經有
就係場地攪到我隻迷人景致係英皇錦標唔夠海都之星跑

請問點解退役做種馬但養咗係其他人度而唔係自己牧埸？

其實點先配到隻好既馬新手上路

實績好嘅種馬退役年會問你要唔要賣出去シンジゲート，你賣咗就唔係自己到

最簡單91年開局優先揀名種馬去配，如果生到雌馬就留係自己牧場用母父O黎繼續配落去，進階版果D就玩熟再研究

買左Galileo跑葉森打吡 Load返去5月尾save 跑極都係輸比Golan

我都係一樣輸比哥蘭名駒，天文學家點load都拎唔到歐洲3冠我見網上有幾個都係咁

既然斷左攬 都係帶佢返日本跑秋季三冠算

外國三冠其實係唔係要儲夠65萬開外國牧場先贏到

特別週皐月賞係咪輸硬俾星雲天空

唔係

諗住用特別週試下三冠
頭關已經衰左

我通常唔止報一隻，用馬海戰術，一係就大逃戰術拉快步速

今集有冇得加騎師

點樣用到短期鬼佬騎師?
同埋你啲子女騎師點升? 能力咁差又唔可以比頂級馬佢跑大賽，比一線尾馬佢跑又次次跑place

牧場你地會起咩設施？

早熟馬係咪一四歲就跌watt

優先養馬數量設施，賣仔收入來源，有錢再諗其他

早熟頂盡玩到3歲 除非有鍋底

子女騎師，塞新馬俾佢跑，通常好少爆冷

收到。同埋終於用到短期騎師，原來要一早book定

前一星期入賽程到改就得，跑果WEEK基本冇希望轉到勁騎師

請教, 係咪用VPN 入日本STEAM, 開ACCOUNT, 跟住俾錢就可以DOWNLOAD GAME ?

今集難玩過之前好多?
9第一隻易玩都唔想玩
史實2線都屌打1線

同Winning post 8 2018爭得遠唔遠？

同8直情2隻驚

或者俾高撚曬嘅馬，然得三五埸Gl廿八九就會勁到仆街我一仔一女都係騎師，大仔就做club社長正敗家仔

爭JBC馬女千八嗰場就可以同秘書結婚
有冇咩馬可以用黎贏嗰場

90年代中就ホクトベガ
90年代尾ファストフレンド
2000年頭トゥザヴィクトリー
之後要到レッドディザイア先有勁泥地馬女

嗰兩個鬼妹又幾正

試過8代有子孫直情唔沾手同馬有關職業，真正敗家

用隻自家產馬
泥地適性三角贏埋

配到隻無敗三冠馬
到退役嗰陣變乘馬呆撚左

正常唔係每年有一次俾你夾硬轉做種馬咩

就係要人手轉
照計冇乜理由唔係系統自動安排做老豆

史實年好似要睇埋果年多唔多史實馬轉種馬，每年有個限制 (好似係)

原來新版咁on9.....

買左未開, 玩wp 8

舊版都有可能,除左qouta外如果個血統太流行都有可能發生唔自動轉種馬

轉玩9啦，8不了

搞唔掂個STEAM

想問比賽畫面係咪有得skip左中途過程?
明知贏唔到唔想哂時間睇
係setting到搞?
新手日文唔係好識睇
麻煩各位ching

已經入咗直播好似冇

春雷馬能力上有咩特別

本身咪有"ダイジェスト"(齋睇直路)同"次x"(唔睇)選項

有冇人知呢個圖案即係咩？有咩特別？

wpstud搵到有得買確妙星

颱風馬，好似係

希望係game唔會好似現實咁爆鼻血

PC 可以點搞...Steam lock左區...

買實體

91年開始
92結婚
93生仔
趕唔切比嗰仔騎Frankel
屌你暗榮

想問一下 配種個陣 有危險度7 但有40爆發力 S評價 同 S評價 25爆發力 要邊個好

另外想問下 近親配種好除左爆發力高 仲有冇咩好處？

危險度7個牧場主會BAN咗你唔俾你配

S評價出隻1000萬都跑唔贏既狗餅馬

就算S評價都會有啲速度E F其餘能力全S既狗餅

姬神要睇幾多次生馬仔鏡頭先俾結婚

點解覺得今集無18咁好玩

17,18最完整,你等WP9 2022版就會差唔多同17,18一樣咁多野

起完嗰牧場無野睇
91年起步
無SS每年比人姦幾億配種費
5金=1彩
買DL winx不如用馬海ko佢

海外拍賣馬
發覺好多水貨

難玩到
1個月跑一場
跑三個月就爆疲勞
放一次草要成個月先回到

唔好用港式跑法玩呢隻game

上集我係1個月跑一場
放草一個禮拜
Btw 今集拍賣會好爽
好易有好既架空馬

都係玩返18算
20好難玩
無得一開始睇隻馬實力
海外唔打team無得玩
On99
打左第2年
歐洲未撚贏過

頭三年，除左隻東海帝皇，其他馬贏唔到歐洲賽，好撚正常喎，開頭比你隻馬掃下澳洲賽亞洲賽，拿7個G1入殿堂都無問題。直至買左大樹狂風同亞馬遜先起身。

第一年送嗰兩隻已經夠入殿堂拎金符
美麗天性可以年年落澳洲屈G1

邊兩隻

レオダーバン正常頭兩關唔會夠東海帝王跑 不過可以贏菊花賞 四歲落澳洲屈G1 記得五歲就衰退
ナイスネイチャ就好襟跑 又係落澳洲屈G1

第一隻掃哂三冠
2歲嗰隻我拎左日本女王盃

Easy?唔係根本冇可能

純粹個人趣味
跑得贏雲絲仙子

佢4歲開始1600-2000都幾屈
牛精福星最抵用,4歲開始屈到退役

晚成4歲好似仲未得

想問下今集點睇隻馬既能力衰退？

我隻牛精5歲先贏到G1喎，4歲海外G2都贏唔到

題外話，隻爆冷都好駛好用，1金符買，晚成型贏到好多海外G1，可以換到返一個金符返黎

馬克羅斯加左價要2金
不過實賺得返

無聲鈴鹿4歲跑12月既香港1600 俾靚蝦王屌打

牛精福星海外拍賣？ 金定彩符

係。無記錯係2金

Normal
強配森英

想問各位巴打 玩咩難度
一開始NORMAL 2000 HARD 2010 SPECIAL
一轉SPECIAL 淨係贏到澳洲G1同埋香港G1

點溝姬神
玩到第3年
溝到兩條女
不過想溝姬神多d

生產流星馬

我直接special。special要去跑海外好難一出就贏。要去個馬場跑其他賽事熱下身

年頭會有條女問你買唔買海外幼駒
牛精福星2000年買

要上一年贏過G1識咗條女先有得買

贏邊場g1 而家玩到7月 1999年

只想講，隻game設定好硬膠

好望角>精英大師
巴基之星>時時精綵

香港啲馬王好垃圾

海外G1

贏過香港都得？

無計 日本game